【Willian #10】阿仙奴20-21球迷討論區 MDXXVIII

#StandWithOzil

1

2

請大家唔好屌安狗斷腳

俾avl雙殺，amen

屌你老母 呢個topic真係撩交嗌 想點

其實都唔算攻得好差

最好就係o11岩岩出埋黎個時

安一換partey成隊廢到仆街

mvp
阿仙奴棄將，馬天

屌 又輸

要怪真係怪葡

邊有交嗌 全體一致屌安

安狗斷腳

要咩閪腦先會仲信隻賤種安

屌

俾狼狗av雙殺

成12分

仲用廢老安根本on9

忍夠達狗，快撚啲死屌，進攻唔識教，又用人唯親

早幾場唔見你話唔識教進攻

事實係佢無講錯 23場得27球

達蛇咁信任韋神
做牙迷都應該信任同支持佢

又變返爭歐霸位

奧巴真係垃撚圾 出嚟做過d咩

抵啦臭閪達

兩連輸 達狗躝未？

有人迷安ga

比廢龍雙殺 屌

慣撚咗 輸波仲慢慢猜 拖慢節奏 CLS

兩邊門將都唔錯

3年計劃 我信

右路有冇諗過係後面個件太廢下下波都傳到閪咁
同埋下半場最後30分鐘淨係踢左路又係咩玩法

罰球唔斬仲慢慢搓係咩玩法.......................................................................................................................................................

廢龍威撚到雙殺+cs

係
我鬧安斷腳比人屌我老母做雞

迷廢大勝之日

迷安仲夠撚膽死出黎咩

廢安出黎封鎖左PEPE

阿迪達都幾撚廢
話就話排第10
其實打多上下幾隊 2場英超
實制應該13-14到
2月仲排呢d位置 佢都幾有料

續多達蛇30年啦

最後一換根本應該

Nk換partey

出黎鳩剷下都好

出安狗勝率係幾多

巴丁屌左迖犬老母？

屌你老母 奧巴出嚟做乜撚野

落後緊 留xhaka 係度真係無撚用

屌推埋隻中堅上前當中鋒用啦

死都猜入禁區係咪Kai啊

廢龍又贏
今季乜鳩都冇排十幾名

no giroud no party

跟本隊波都ON99

之前出馬天都未夠態

一球都入唔到廢龍

又返返去之前幾場不勝咁

林哥

冇得瀨喇掛 中前場齊哂人

廢龍

失球鳩波

突然有d同情Willian

都開始渺茫

B2 種廢 唔講得笑
咁都做到隊長

O11要正選

有nk 巴丁唔出
用安哥真係睇唔明

下下等波到就含得柒啦
人哋大巴緊，又有Mings 清波

拿卡>>>>>奧巴

臭狗好似走左去球證到投訴？

成場真係輸換安果下
叫安留中路/挨右路都無咁傷

你主攻左路換個廢老入去拖慢番咁點踢呀

次次一打反擊見倒比狗拎波就知一定傳失

無態都好過安啦

連贏1x場上頭四

又話一定牛

奧巴打最前 得淡笑

On撚9
一用安就輸
仲睇唔到

維拉21場35分
阿。 23場31分第10

護級啦

炒人啦，真係頂唔順

都唔係罰球

比比獨食到咁，水貨都不如

好撚憎佢

其實打燒味做乜？波又未識出，禁區又無人頂

屌佢老母
下下扮衝落底之後回後拖慢節奏

達蛇3年慢慢玩

公正球黎

安狗廢撚到暈 點解唔換斯巴 要換佢

想斬俾邊個頂

出安 未入過波

搶點無問題 問題係側邊傳黎傳去都係原地

0g3a

炒達啦
屌你老母又on99用返安

上場扮廢儲氣打今場

打右路咪一樣拖
最好唔好出

快撚啲走 教到咁

調saka去左閘
調pepe番右翼拍比比鳥

呢個神變陣直接廢哂兩邊

相比起之前
其實打得唔好係因為對方防守好
就如上幾場對水晶宮，但果場係和
呢場就早早失波

前4就無，搏下前6啦

呢季問題係暑假收購無個得
廢安真廢
party 係下體好少傷，來到係咁傷

羊仲撚廢過基佬

林8為左救阿迪達搞到自己被炒

仲恐怖過獌時期既山狗

Emi
邊撚個之前贊成放走佢嘅都要死全家

又要睇呢啲波

炒达狗未

奧巴應該掂唔夠五腳波

安哥下季轉10號 有冇人支持

第一次見咁垃圾既調動

安狗唔識同隊友夾

派對冇想像中咁穩 死用賀定之流 注定要係中遊位置
下場直接用奧狗啦 路維打後備上

佢冇品到

Topic講咗。

阿po分家？

Pepe仲廢撚過禾仔

前6 笑撚左sor

仲有冇人覺得可以贏到歐霸

暑假收購唔得已經係幾年既問題

快撚炒
上幾場俾佢續撚左命

達狗自己放走勁人 怪邊個

阿仙奴既水銀瀉地冇哂我認命

轉行打燒味我都算 仆街燒又燒唔起

斬黎把7咩

之前連勝既時候無人講 上場輸唔好彩今場輸一球就叫炒人 啲球迷咁難服侍依隊波搵鬼教咩

想聽下迷達既，仲有咩籍口留佢

對前東家 龍門都玩抆衫

冇人係禁區頂迎波 永遠係邊線攻 ON99

MOTM 我覺得係對方 Mings
全部 duel 贏嗮咁制

有第一迷達球迷

推依個

無可能喇屌維拉都嬴唔到

貼錢送佢去第二隊倫敦隊啦
見到就眼冤

球球波都拖撚到死曬 一唔拖就甩腳

咪講笑啦

上年對希臘仔都出局

saka 左閘攻上黎ok
比比一番右邊下下cut in 太慢
willian = rubbish

去隔離po講

呢班人 踢逆境波西到

贏到 不過係達狗躝左之後贏

真

我地有咩高大中鋒？無

呢場完全達狗問題 esr唔fit唔換走反而換laca

棄成條右路死都要比24入中路 明知o11，pepe左腳一定cut in 係都唔用右閘overlap 明明av左閘targett 速度較慢 係都要喺人地快嘅cash度攻

Ref ho ball

welcome zidane

最on9係整傷泰仔

其實主場失三粒變作客失一粒算係好大進步 trust the process。

咩領隊失業呀

咪一鳩樣

咪屈 唔用咪又係輸

失一球=防守勁左

賓蛇

事實廢龍就講得冇錯
去AV = 升級
澳廢都好手法過利奴 一球Second chance都冇比人

攻中可以拎波 轉身
但無人有呢個技術

笑

yes 個名有個達字既都係高質之人

想念愛蛇了

今場失多咗球仲係失球少第三名你想買邊個仲勁嘅中堅？

哥仔 今季輸左10場啦 比狼隊黑仔左一場咁另外9場點計先

希望達狗 見到佢唔掂
可以慢慢放棄佢

嗰邊po 霸迷达狗

勁條撚 ryan屌打佢。

成鳩日坐地下
係要曬個位換

成隊得個新黎嘅係用腦踢波/有意識

有冇阿士東維拉區呀？!

阿妓

依邊反達

雖然輸波 但ryan勁到仆街

愛蛇西甲只輸過兩場

依度唔鬧得達狗㗎
一定係球員唔識執行

達狗沒有輸！

反達迷達分鋪了？

應該賣去第啲國家

神童算踢得生啦頭先

原來上季加埋都係輸左10場 我地今季23場就做到

反達

成隊打得最好=澳廢

轟同下體會笑到最後

睇左成場，成隊企定定，無人前插
屌那媽，就係差個藍斯我地就有救

Mings 大隻中堅

咪屈 esr 同saka 都有
有時啲 one touch 幾好睇

佢個下回後唔夠力 真係想打鳩佢
咁撚hea

其實見到個名都扯火 快手推爆佢算

投多次票
反達
迷達
樓主pin

放去車曼鏝熱利條友炒左廿世啦傻閪難服侍

最嬲係之後望番後備有同位既施巴唔換
有後生夠快既巴丁唔換
係要換廢老安出來

我地最後10分鐘3個10號攻中

迷達都留係度

講真開場佢排左個算係出到都係出最好既陣
但我真係唔明點解要換安蛇

點睇隔離有人盲反沙哥

依家排緊第10喎 唔反達對唔對得住球迷

護級成功咪算囉
爭咩前6呀 人唔笑狗都吠

派對 向前甩波 下下都去
應去先去呀嘛

駛唔駛場場投一次?
贏完又投 輸完又投咁

支持安sir拎10號做阿森納叻進

上次反達先大勝完

迪加今場算係咁

講真唔知你地嘈乜9
遲下達狗連嬴十幾場上番前4
你地咪又爭住黎吹奏
輸波好明顯唔關達狗事, 係球員廢 執行唔到達狗果套戰術
清走哂你地口中既垃圾, 宜家呢班係新一批既垃圾
我達狗需要3個轉會期黎換哂成隊, 明唔明
再輸多3年 先准話佢唔識教波OK ?

撐達狗 撐達狗

佢地唔識波

叫撚左c8換殺卡架啦屌 殺卡d橫傳鳩到仆街 party仲垃圾無啦啦傷

已經打咗大半季 準備排十尻幾位
錢又唔係洗得少
再睇埋d換人

咁都迷達真心弱智

有
Holding

你弱智睇醫生啦

但最慘個個都企邊

我皇歡迎你接貨

場場輸一球 滿意未

佢轉身轉得幾好

因為進攻同組織差左，變相防守壓力大，而我啲防守又...

如果唔輸得既就撐曼城啦 依隊波啲人係咁既斤兩 你想佢點 奧巴空門唔入 比比上半季根本搞笑 之後啲人連續輪流攞紅自爆

統計下姐
隔離獌狗夠場場投票搵戰犯啦

屌你咁直接

明明有位畀都要推多步 跟住就甩 啲決定好差

隔離個post先唔得，呢個post隨便

lin 都入到佢波

達蛇今日完場之後去屌柒個球證

今場邊個戰犯

100%達狗

xhaka 真係好on9
落後緊下下都要望望望先放波
一俾人打反攻就一定變雪糕筒

阿記又贏

完場先屌有咩用

葡狗一定係頭號戰犯

除左英超，邊個20M 買你
而且呢季問題係創造力，咁既位置都唔係因為龍門

giroud > 奧巴

禾仔 > pepe

睇咁耐阿都未試過打燒味，仲要柒撚到on99

下下邊路斬波好似斬角球咁

賓賓過唔過黎救火 其實再比達狗教落去 進攻都唔會有改善 冇進攻 防守點好都冇用 更何況又唔係好

攞彩

拿子有啲隊長格

安正場場入黎一陣
都可以瘋狂交失
真係唔知點解仲要出佢

葡狗最大
第二係達狗
之後係安狗

有拿卡可彈一下 拉走啲人
奧巴都唔識
攪到進攻入唔到去

無話唔輸得 但輸左屌唔屌得先？屌就係唔撐隊波呀？

咁講我哋個二龍仲勁過佢啦

葡果下失誤 個開局差 都係致命傷 上半場都無邊腳好波

內戰

最大問題都係進攻

阿森納而家個問題係入唔到波呀 後防失on9波 龍門廢呢d基本啦

咁你講嗰幾隊咩班底呀大佬 我比阿古路你教成咁就炒姐 比個空門都唔入既奧巴咁你想點

喜般

Btw lily冇仔

真心以事論事 esr體能差 休息唔足明顯有疲態都唔換佢 中路一個人都無就係咁傳中 加棄右路 中間又無人識現位

踢到最後個陣係咁
x x x
x x
x x
xxx

Now宜家呢段仲好睇過頭先場波

下體已經攞梗西甲
拖仔痴到個西甲
party 咁難得一次機會，過來打護級

有一球既
左邊有3個維拉

拿羊可以同場出未

達狗似係想派金章出黎派到佢入波為止證明自己無錯
無理由今場唔係巴丁換出黎

有冇人覺得麥麗怡正啲

ryan 勁過 冰

真 今時今日仲迷達真係輸到痴左線

離開阿仙奴下場

Saka lwb
安狗左
比比右
咩玩法

係後場誤傳嗰下笑左
仲衰過街場阿叔

上年愛狗咪同一個班底有冇排15啊 下半版都未長坐就炒鳩左啦傻閪

冇失波算係咁

6-70 分鐘 坐係度 扭計要換人

呢啲咪摟炒

$$$$$ ，況且唔知巴塞同皇馬會一齊唔掂

唉 我覺得拿卡換奧巴呢個決定有問題 寧願攞個中場換奧巴好過

攬契仔攬到

達狗有人照住 唔降班都仲有得玩

賀定係中下遊球隊入面嘅好球員，但踢前列少少嘅都唔合格，
好多波明明唔使咩技術，都可以冷靜啲彈俾空晒嘅隊友、甚至控落嚟都有時間，但佢剩係可以亂咁踢走，即刻失返控球權，唔好彩嘅就俾人打反擊。
佢個腦連普通中上遊水平都冇

點會換拿卡出，仲要入安狗cls

最後一刻搶左人地個中場既報應

喜般高汁d

換 巴丁啦
安 自轉完唔知做乜撚野

換完巴丁無野睇都唔會醫院波先

踢多上下幾隊兩場得有個第10

由雲加係1996年開始教阿仙奴之後 到愛狗 都未試過2月仲排係下半版
A8 教呢兩年做到哂

喜般仲要係阿迷

拿卡就係前場hold波，如果左右斬波換巴丁好過，佢d搶點幾勁

攞個有態拿卡嘅換個請完假又無態嘅羊
牙達戰術大師

成日企喺度拖慢曬，然後回後

俾咗咁多錢仲衰過愛蛇

賓尼迪斯？

換走葡入o11幾surprise 但都係攻唔到 輸埋

係啦

鳩事春秋出post反我廠未

唔好話未長坐
掂都掂唔到

咁愛狗教左幾耐比人炒呀 愛狗嗰時賽程有冇咁密呀 同埋使唔使傻閪前傻閪後咁 大家都係傾下波

邊個嚟

安狗？

又要落返13th

拿卡躝左之後成隊波廢到

屁屁今場都有人反

反極咪都係講奶共

條友真係好撚廢你做嘢未

安啦，左邊又淨回後

唔會炒架,上面話等夏季比錢佢買人重建

有施巴同巴丁唔揀,係要換安

葡 得一場斬波算係好 其他都鳩

食屎達狗有幾多次畀佢浪費咗
以前爺爺就七十幾分鐘換基佬、換藍斯出黎入咗唔知幾多粒

比狗都係其一戰犯 可以完全無幫過手 出波又廢 面對面交失 乜都齊

金章

得4球係向前傳

冇眼睇

葡狗今場廢到

證明佢係癈 就得

佢車後期已經係咁，達仲話俾佢10號位，唉有排睇佢

件垃圾屌到臭燒死老母以家隻畜牲又同一陣線

愛蛇換人都勁佢幾班啦

愛蛇最傻西係第一年留力歐霸決賽 最尾幾場賽程最好都狂失分 到歐霸又俾車仔炒
其實完勝達蛇咁滯

冇理由買俾自己competitor

使撚依家仲證明咩

冇t3左路少好多威脅

係都要就個癈安

賓賓教進攻掂過達狗多多聲
btw 比比打左邊先有dd用 無啦啦放返右邊 安狗之前打曼打右邊都ok 又屈返佢打左

比狗呢,D傳波/中廢到

三年計劃既重心黎

另一個問題係無人好似奧燒咁俾kill pass

有時有人走位插前，但無人夠膽係中路吊個高波入去

所以最後無停橫傳90分鐘

仲要唔想追返果下好野
街場交錯波都會追返啦

巴塞歐聯畀拜大炒+美斯要走+踢走蘇9，係阿婆都知疤唔掂
皇馬你睇就知傷嗮啦

拖仔就醒目啊

比比一轉左右 直頭隱哂形
屌你達狗真係唔撚用腦

想問而家叫安狗斷腳仲有冇人屌我

今場葡狗仲衰過我平時踢閘

Clean sheets this season:
Martinez - 11
De Gea - 8
Leno - 8
Lloris - 6
Alisson - 5

d波仲悶能過愛蛇
究竟係哥狗度學左d乜

見到奧迪加特有潛力，但仲要多多努力

[Survey] Post Match Ratings | Aston Villa 1-0 Arsenal

Reddit球迷評分Survey Link
歡迎去發泄一下

羊射失十二碼
Xhaka之手

羊 拿卡 屁／馬天／saka

O仔

求其。 求其

唔好又講ozil啦 一陣又大戰

應該沒 但你講達狗嘅話應該屎眼都爛埋

成場轉捩點真係賤種安出嚟
換牙奧同羊出嚟個段係攻得幾好
我都覺得有希望入波
隻垃圾一嚟到成隊進攻死晒
可唔可以補足水叫佢即刻躝算

冇有冇人睇洛克人

後場搓波

冇
安害人不淺
轟狗嘅卧底空難死都唔關我事

賽前訪問j緊洛克人

落底又唔夠快 隻左腳又生鏽

32歲 250K 就係俾D咁既波你食
3年慢慢捱

Arsenal’s next six fixtures:

Leeds H
Benfica A
Manchester City H
Benfica H
Leicester A
Burnley A

#afc

樓主pin唔pin

最尾加利殊偷佢波嗰球佢廢到 踢緊職業同街場一樣伸隻腳出嚟攞波 連攞身位先都唔識 比人一個身埋去就搶左

安狗replace ozil 世紀笑話

呢幾場係踢得好左
但把握力差
擔唔起大旗
今個夏天再唔搵人接貨就變蟹

o11 俾直線係幾好
不過唔好俾佢hold 太多波 易甩

原來紐狗對洛克人咁大期望

呢球真心CLS, 睇到呆左

【安狗斷腳死】阿仙奴20-21球迷討論區 MDXIX

#982 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

當初比迷安怒屌

易食指數 五粒星 （人地話）

話終於有全能中場

LL（達狗躝）WWWW

佢好似踢得好吃力
回哂塘 相信佢已經都好落力踢
係無哂力

點解有兩個post既

迷達反達po

仲話咩短距離加速top 幾... 係咪頭半米

愛狗咪又係一季多啲 而且係第一季爭四加歐霸決賽
傻閪你唔舒服我say sorry 慣左

阿達快啲走 教到進攻都無埋

呢邊係咩

睇樓主名都識分啦

睇隻賤種安仲辛苦過當年睇神丹山度士依啲

拖一半局住去啫，唔去要坐板

最後嗰腳 高d 級數既翼應該可以一推壓過mings 啦
o11俾得咁靚

講咁耐，呢度個個又廢安，又廢龍，又廢羊，又咩party傷

無人講下對方4個defenders 都守得好好，尤其 Mings

迷安

屌佢 傷小腿傷咁鳩耐

隻左閘都幾勁

臭閪達連打歐霸決賽嘅機會都冇

教授最後一季輸13場 唔知今年破唔破到

個位應該會比左維拉

本身落後輸波冇乜嘢 見到佢個下開始越睇越燥

Grealish 好似唔識受傷咁
場場踢足

呢個真

今季贏決賽既話 浪定口幫牙達含都得

破硬，仲有猁鏝熱坐底三場

踢左邊+冇人搶點都唔怪得晒佢怪就怪達狗唔識教進攻
成隊除咗esr同奧迪加特都冇人識走位咁

Cash Targett Mings都打得好好
仲未計後面Martinez

呢隊維拉係惡啃
最仆街都係早段先輸一粒

你贏到我幫你含又點話

值得比呀

咁撚廢都唔反？

人又過唔到 射咁多球得一球中龍

10次得1下神來之筆

上場個球仲要符碌過人

禾仔都好過佢啦 7200萬喎

Mings 真係好撚勁

有無諗過我想唔聽你幫我含

應該用葡哥打右 左邊是但

太上腳

宜家都輸多過嬴 9W10L 破撚梗

連續兩季做咗維拉私家雞
預咗

賓仔都過唔到啦

係贏到就好啦 含都含得開心

同林鄭封區封到直到驗到有人中一撚樣lo

基哥都上水

基哥終於上水

賓菲加應該得
武肺殺傷戰術佢地應該無半隊正選

個survey冇0分 上次都可以 1.幾

阿狗依家九成進攻都靠佢 冇佢你連射波都冇得睇
再講7200萬唔係佢自己開

條傻鳩係咪話咩要紋身

係... 人地個game plan 係咁，我地犯錯配合左，進攻又俾唔夠壓力對方

迷基潛咗咁耐水去咗邊

基哥北上call g俾人周左?

我覺得今場打得最好係佢喎

韋利安廢左咁多場，牙達仲換佢出黎，比得上愛狗果d神調動

又FF

俾人捉黃腳雞

好掛住基哥

成班垃圾 一面叫有D野睇 都係屎 老實講

可能無乜體力 肌肉控制唔到
不過算啦出多啲馬仔比佢踢多啲正選for下年練兵好過

依場最好係佢或者澳廢
依幾場屁屁分期啲實力好似終於過到數

Unai Emery in his entire Arsenal career lost 13 Premier League games

Mikel Arteta lost 10 JUST THIS SEASON

#TrustTheProcess

屁屁三千萬買返黎既話應該冇人反

愛蛇d調動係有料到

其他隊都食到維拉

今個月輸到傻
快手又唔中
冇心機上水

而家肯定無歐聯踢喇咩

佢上兩星期話緊火得濟 之後比人捉左去隔離14日

迷基

佢北上打疫苗但打左假野

垃圾達有冇一場係換完人之後條友入波

贏到歐霸就得啦

挽留

潮撐阿Joe

拿哥囉 入場一分鐘左右入波

呢期有咩心水

後場傳失果吓真係死撚咗
羊就出黎隱形

32強 賓咩加 咪玩啦

咁都有得正選紐狗冇人

上季個個都過踢鏝踢軌會輸哂
結果咪又係冠軍
打盃講好唔好彩 講球員發揮好唔好
未出局都唔好話無可能

Gme
Buy the dip

雖然我都想 但係應該都係唔會㗎喇 下場已經有出局可能啦 仲要可能打一局

自爆完好似仲想屌鳩人咁

又講中間派講既說話 係話輸就輸 話贏就贏啦
好驚表明立場咩

迷洛克人

個下想佢輸波 等達快手帶埋條撚樣躝

中間都係得一個接應點，人地又守得穩，擺邊個都死

又話依邊反達

羊真係好撚伏 完全係廢

買咩豬咁多

呢邊迷愛

仲話搞掂完屋企人啲嘢會反底

而家隊賓菲加未驚過

真 兩個一齊躝
最撚衰係俾佢續左命

willock正選

不嬲迷愛迷達 佢地將個po歸邊

買對家執左唔少

其實位換位有咩用，人地就拉後防線守等你冇位走，高波又兩個中屋頂晒，用拿卡同羊都係一撚樣

咁早幾場有無輸返凸

迷達過咗嚟踩場

仲衰撚左 拿卡會回後彈一彈

買左上場姐

應該出馬里打中鋒
反正都係斬入去

真係完全帶唔起隊波 基佬起碼救到世，佢真係唔知出嚟做乜

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼首名有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先賓咩加,唔好玩啦 葡萄牙野，6分穩陣

巴素利,,如果係巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到決賽又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又6分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又6分

加上我地4大尖刀 朗尼,貝碧,小豆,碧克 加上關鍵王奧雲.. 根本場場大炒,,,,

18分就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家16強見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

猁狗春秋隻畜牲同廢安落場踢波，邊個會廢啲？

今個月歐霸出局
再打埋鏝 李城
準備落番去14啦

又話想著對靚鞋

達狗罪狀：
買安
賣廢龍
垃圾換人
垃圾進攻
用傷派對
德行：
教好防守
無
諗到再講

是撚但反正高波都唔會過到對家兩隻中堅

算啦關鍵輕時候，達會反底

教到隊波入得27球 唔係咁撚癈呀

風火輪

續命大師
下下都負碌唔洗走住

歐霸醒定d啦
唔知會用六日子定奴哥

呢個咁關鍵既時候
一陣反底係贏歐霸冠軍

呢隊波個個都試過反底
但點解韋利安唔識

開始覺得牙達只係識氹老細同球員嘅冇料柒頭

諾哥踢到前鋒咁前

澳廢咁長算唔算咁上下

再之後就反反底

一陣又重演奧林比阿goals

軌個邊見唔對路，贏都照炒我哋就繼續出廢安

收貨

反完都係會沉返

依家先發現會唔會太遲

賽後
Arteta :"We completely dominated the game, we dominated every department and should have won the game."

Shots on target 4:9

勁la擋咗咁多球
唔係葡狗條柒頭

sob 有風光過
达狗除左保達盃已經諗唔到

咁都好意思講

直頭好添啦
依個表現夠去唔少英超隊踢正選
二號龍嚟講幾屈

Party 個位其實可以做多d 野
同埋冇左 T仔，兩邊閘比唔到壓力對面
基本上中間唔比你輕易轉身中間就唔識攻咁

點解有兩邊

咁應該點講
教下我 我遲啲都要對鏡頭講
講輸波係球員責任?
講係自己責任?
講球證無比紅牌對面?
講唔好彩?

達狗以為自己屌打維拉
要不是澳廢 可以輸多次3:0

當初白禮頓點解會放棄佢

認自己戰術有失誤咪得
好多教練都會咁講
唔係下下都維穩

因為佢今季係白狗踢得好廢

講自己問題 你地咪又係屌
嘥氣

咁數據都講埋係比對方屌打啦

諾哥係咪踢緊前鋒

自我催眠，唉即係佢覺得戰術okay換人okay

今場個球算唔算error leads to goal

唔係同教練不和咩

其實今日有一球覺得幾好
查臭爾門前果球

又屌打呢個問題
諗起之前對獌

同墓碑不和

望下黎緊個英超賽程
李城 鏝 熱 West Ham 猁

optt

達蛇

打獌嗰場我地數據同獌55波 甚至好少少
條柒頭仲話比人屌打先比人笑姐
今場講緊中龍埋門係8:3

Holding 下下比人扭，都幾廢

今場都唔叫屌打啦
我地係中龍少姐
講控球領先好多
講射門都多啲
不過係中龍少

掉返落15不是夢

中下遊輸硬
熱有摩狗教輸硬
對鏝痢又456 輸硬

有無手足後悔比左3分維拉上季護級

諾哥啲傳波都係好差

唔係羊狗笑笑笑唔會比3分佢地

Dominating possession and dominating the game is not the same thing

串得好，达狗訓醒未

1 on 1廢到仆街

諾哥入波

洛克人入波

阿Joe

Willock 1:0

洛哥

Willock！！！！！

屌你，宣明會入波

唔好返黎了

洛克人幾sharp

我洛勁到

同連美斯一樣

咁多迷洛黨

洛克人>安狗

識入波

屌, wilock入波

燈撚到

求下你唔好返黎

證明阿迪達幾撚廢
所有人喺佢麾下都變垃圾

洛克人下年走lu

屌你老母達狗
呢d咁撚簡單嘅進攻都教唔到

洛哥回家救阿狗啦屌

幾分鐘前先柒左一腳

想要細爆多啲

是但啦 都係排下半版架啦
係睇歐霸行到幾遠
32強輸鳩埋 就達子自己諗啦

岩岩佢比波都爭啲輸球反擊比人
又唔好吹到咁大
佢前插能力不嬲高

咁有好多球我地有威脅但射到龍都唔中，無計
嗰啲係球員問題

Wilock入波

洛哥如果靚仔少少，應該冇咁多人反

呢場好難怪羊喎 對面死守要佢打正中鋒對mings 同你要豬烏打邊一樣

其實教到隊波唔L識入波有咩用

達狗黑氣石 離開佢既球員都咁掂

全隊有邊個做到聖麥斯文嗰下爆破

勁啲咪冇人反

藍斯咁

廢龍 洛克人 細爆

秒左

位換位你想佢點拿子今場都普通喇

反洛又要深潛了

世爆琴晚又輸波 又盲吹

話事話, 人地咁睇得起洛黑人, 打10號位

多餘啦
佢入波之前先面對面傳失

我地係度妹波，人地麥斯敏硬爆有用好多

屌那星迷wilock走得太前

算啦
今季啲換人因為一定有安狗份 都變唔出啲咩花臣

不嬲撐Willock

willock咁似藍斯 掂波就好廢 無球跑動就好

我迷爆

牙祖

我地有人做到聖麥詩文個下都成問題

世爆都已經冇左正選位 果然走左既人係最勁

反洛克人又輸

我地達狗情願用Willian牙

因為佢打到輔鋒 不過派唔到牌
紐啲波靠麥詩敏爆
真分波又有舒爾維

牙爆逆境好好J

洛點計都屌打安
起碼佢踢歐霸高一班波
但安狗踢歐霸都係垃圾

咁又唔好咁講 佢踢咪又係柒

洛克人打個位都唔同

拖狗反而無人吹奏

當年買麥斯敏好過隻死青蛙

洛哥
回朝救達子

Willock可以踢歐霸

有火 會屌對面

比達狗教撚壞曬
要保住possession 打飛機
唔准爆破 只可以play safe 後傳

未睇，洛克人點入

根本就無應對死守嘅方法 對方一守得好d就無哂符 又未到鏝咁好技術成隊猜入去 又無高大頂得 下下45度角亂斬埋去

屎同尿既分別

去到哈化屌隊友

後上入楔

講真大家
今年如果最後歐霸十六強止步
聯賽11-13名 接唔接受到牙達

接受到先奇啦

淘汰賽達蛇都唔比佢玩la

我都接受唔到啦屌
你問拎歐霸冠軍 排13接唔接受到好過啦

上水了 呢排唔見你

接受到佢跪住向阿迷道歉再賠人工走

基哥炒股勁針 唔上水了

發覺達狗d戰術永遠都係work幾場然後就閪 上季尾引人逼搶放長殺晒強隊 今季初期變達式鳩猜 早排拿卡 巴丁 saka rowe突然爆起幾場one touch pass and move又係咁

請栢金好唔好

歐霸冠軍點會接受唔到

問題係歐霸冠軍嘅話你覺得聯賽會淨係排十三

有得畀我地接唔接受咩

我驚下場歐霸俾人踢出局

唔接受又可以點
垃圾高層都唔會炒架啦
達狗刷晒鞋咁
起碼挨兩年

今日著左細爆出街，勿笑

一陣降班點算
唔好撚名宿啦 正正經經搵領隊啦季尾真炒既話

三年計劃

冇錢炒

你唔好咁講 有手足要前4唔要冠軍
你拎歐霸排13啲手足都係會屌

去到咁盡

今季當豪比佢
下季仲係咁柒就即刻躝

紐狗20

栢金係阿積士好似ok

哈蛇比啲手足燈到瘋狂輸波

邊個入

輸完俾阿都會黑一段
修

不如你出好d波先

個呀米朗天生笑匠樣

好撚笑得

屌，個底線唔係咁低下話
錢又用得唔少，班底本身又唔係中型班
雲爺爺教得仲好過佢，都比班hater fans 逼走左

呀米朗

洛克人帶領紐2:0（吉祥物）

我都咁話

做助教
搵阿積士個主教練就ok

依家都差唔多啦

真係得返歐霸最後希望

早知頭先場半大買呢場啦屌你老母

我做乜撚野要出去睇呢隊閪波

修狗

見到咁真係可能五五波同賓

哈蛇好似吹大左

有無諗過出返t之後炒佢地456

我當佢今季係比又肺炎又燒影響晒
成隊波又成堆垃圾積住晒
新手無經驗先咁柒
始終上季叫有個飛機杯
都可以比多少少時間

真呢班仆街真係大罪人
用咁少錢踢到年年前4仲想點
畀拜仁炒呢d都無可避免人地財力名氣樣樣屌打我地

早排話唔係咁樂觀住
又比人屌話樂觀都唔撚比
而家就個個仆出黎話黎緊難哽

一早話撚左難哽

被阿狗打殘左

出年續約

南野追返球

哈蛇追返球 點睇

修咸頓
停賽：贊基域斯（中場）
上陣成疑：／
受傷／缺陣：獲加彼達斯（後衛）、維斯達加特（後衛）、穆罕默德沙利素（後衛）、奧里奧爾羅美奧（中場）、史摩邦尼（中場）、尼敦迪拿（中場）、伊巴謙馬迪亞路（中場）、禾確特（前鋒）、奧巴菲美（前鋒）

網頂

咁樣即躝啦

認真問市場上有咩球星打逆境波係勁
有鬥心追波先 第一時間諗起初黎阿既山狗

對手係紐卡素黎 比我地炒4球
無得好賴啦

南野拓實咁撚勁

洛哥影到好型

成隊傷晒

邊個諗到開季得攻中買唔到人
其他要買都買左
去到季中排第十咁慘

韋舒亞

me

你都on9
細沙卡對修仔個球pre assist
T囝對furlong
我隨口up都兩球
你要屌都要屌得啱先啦下話

C朗拿度

低處未算低

我地借果啲咁西既
借將入哂波

講緊球員唔係講病人

細爆

牙朗

Ryan哥勁喎

其實我地隊d後生仔都有鬥心

你連場都無得出而家

Willock去到紐 啲波正路晒

好少有，買比比嗰陣應該都係諗住佢個人能力可以一打N
結果
呢幾場勁咗但都完全唔係嗰回事
嗰陣真係應該買Zaha

唔講牙爆？

洛克人幾勁

你追撚到波咩

牙爆屌隊友好似叻啲

正你老母路
啱啱先睇？

30m放佢去卡數算啦

係wo回家吧細爆
差d唔記得左佢

唔使追
依家都係鳩斬傳中
成班柒頭冇頭鎚

諾哥比波都仲係爭啲
前插係幾好 阿狗打歐霸果期都已經係咁

佢會成才

佢會話達狗不了

有咩教練人選？

雲加

佢入波之前可以話災難級表現

今場都係猜唔入先斬姐
學進步黨講句
比起之前係唔係都鳩斬已經進步左

我撐你

洛克人吸多d經係好事

洛克人有波入 諷刺到

ESR見底

哈sir

今季好似無咩反cup過...

肥賓

歐霸決賽止步
聯賽11-13呢？

反哂面啦

有達狗就冇細爆

如果咁就見底幾好
希望未見頂

入波前都係比波爭啲
未去到好垃圾 不過唔好諗住靠佢發板

用返洛哥好過

成日買錯人

佢冇聲冇氣成四埸 出唔出都成問題

咁不如要返愛蛇

1 - Only Matt Longstaff (19y & 199d) has scored on his Premier League debut for Newcastle at a younger age than Joe Willock (21y & 170d), with his two Premier League goals to date both coming against Southampton. Arrival. #NEWSOU

施丹

呢季乜柒都冇
咁住都唔洗諗買人
慢慢隊波就變中下遊
跟住降班
達狗就變成阿記歷史罪人

佢走到d half space
點都好過安

分分鐘阿叔係大sam 到大爆發

我都想爺爺番黎
但應該要高安基脆係到求佢先得

首席愛徒都走埋仲點返

有邊個會衰得過安

衰撚過愛蛇 話晒都聯賽差少少入前4

隊波差咁一個識前插+活力無限既中場
而家成班老油條企定定踢養生波

咁柒既話，我係老婆狗個紋身應該由j紋到落個菊花la
不過可惜我冇份睇

可以學中國米講we're so rich

條撚樣擺明黎呃人工同passport 算數啦

今季都入左好多人。。但打唔起

嗰陣歐霸+前四雙失就屌到佢一文不值，勁離譜
夏窗又得唔到膠層支持

歐霸一出局基本上就可以紋定先
聯賽唔使睇都得

已經輸左十場

歐霸冠軍

一條友跑晒咩

差4場就破紀錄

對阿迪達黎講
奧斯爾差好多

佢可能係曼城支針

愛蛇?

破硬
乜撚野記錄達狗都開創晒先河

今季會踩住愛狗條屍拎歐霸冠軍

咁要換教練直接d

重有15場，應該破硬

主場最長連敗
破100年紀錄

慘撚到做雲加接班人

講緊洛克哥？定細爆

咁都要有人肯比佢呃

曼城鬼得閑搵人害你隊垃圾

唔通牙返叔都會

今季都咁撚樣，下季仲要比件10號佢著憑乜？

多蒙特原來又輸

咪玩啦 直頭要燒撚晒啲阿記波衫佢

兩個都好似唔多掂
今日人地對面個巴克利、之前獌既麥湯都唔錯肯拼肯追

派對今日好差

上場都係

Corruption

牙米朗

送修狗一程

又未撚比件10號安已經咁多假設咁多ff 點搞

哈蛇真係似吹大左

麥卡菲吹大左

McCarthy

好似次次都係拉親大脾

洛克人連阿米朗都帶返起

成隊修都吹大左

隻betrand送禮
真係過黎又變炸彈

今晚啲下盤多到
有無執到阿特同多狗

淨係將維拉推咗去紐

阿米朗個樣成個變態佬
由其笑果時

係西班牙踢開波黎英超好似易傷d
以前L9(主席)又係咁
丹蘇又係咁
係得奧燒黎冇乜傷

我都係
200>500>1500
睇下晏啲會變幾多

Willian lost possession five times in his 16 minutes on pitch for Arsenal vs. Villa, as many times as Thomas Partey did in his 74 minutes on the field.

睇嚟上場9-0好打擊到修仔班波信心

1500>0

Last time an Arsenal manager lost his first 3 games to Villa was 1920

下場買西咸上盤，過左子時

西咸再贏就穩前4咁濟
啲莊會唔會要佢輸

果陣佢好似輪換完點知兩場輸哂

英超節奏同對抗性

禾b
回家吧

場場死都要出件安狗
我見twitter 啲鬼佬開始頂佢唔順 好似就黎反達

富咸太垃圾唔似救得返

決定對賭了 買富咸盤
睇好和波

明明上場仲順風順水
半場前剩18秒goal kick都比人入
之後就成隊崩潰有排輸

有咗連美斯應該講緊爭冠

一早有一堆Arteta out la

典解達狗有3年計劃
愛sir冇？

下三場列鏝李

有5分收唔收貨

依家個紀錄係咩最多14敗？

起碼要有9分

睇緊本身迷佢果班kol 都屌緊佢唔出巴丁

聯賽其實可以放棄專心歐霸啦

睇ABW-054好過

鏝個勢頭咁勇 1分都偷笑

呢個我都屌啦

先殺賓菲加 再殺愛狗入8強
8強再殺李城 4強贏埋米蘭
決賽對手 魚拉突私家雞 贏埋拎冠軍 牙達好波

炒晒班高層佢啦

又嬲到瞓唔著

咩嚟 Seed?

嬲乜

禾特包斯又入罰波

做倒嘅話一世迷達
好耐無試過踼歐聯嘅滋味

世界波

靚撚到

紐狗2黃

Ward-prowse成個咸爺咁

諗住睇下洛克狗咩料
入去就見到jwp球世界波

日本仔去左修都生左

紅左

咪就係

痴撚線..

紅

唔係咁樣比人杯呀

我係修夫基一定選佢入去

似未傷好格硬出

未傷好都咁勁
傷好咪成個韋拉咁

紐兩黃一紅條友匿埋左博無人發現

傷完未 咩幾百場唔識傷傳說黎到阿狗都係假

派對係馬體會唔洗係咁推波上
呢邊佢變咗個進攻點

我地隊醫太垃圾

一定喇
多一範死球

沙哥先係真鐵人

點解唔搵跌打佬做隊醫

樣既問題?

乜水黎

軒迪歷

係咪要踢中立場

達狗平時一路gel頭一路諗3年計劃

反杯未

靚仔都係原罪？

派對係馬體會踢左5季先因傷冇踢過6場

點解nelson最後借唔走
要佢踢u23 做乜鳩

場波好似喺水塘踢

應該係想操下狀態?

西甲養生波

呢度燈哂紐記

又關med team叉事咩
巴丁提早兩個月 馬里提早一個月復出
呢d又係唔係隊醫太垃圾呀
T囝fa cup拎到之後第一個story就係多謝physio
之前仲簽埋巴黎件大隻佬乜春therapist
屁馬 cwa 都讃佢有料
ching咪亂屌啦

般尼四大廢鋒

真係水塘咁
似踢緊旺角場

皇馬爆埋

話說有個問題我想問
其實auba掂左幾多腳波

下盤又贏

太子入波

回家未

有冇ching 有費倫巴治link?

回家吧

傳「小飛俠」願回「廠」任總監

【Now Sports】奧華馬斯有機會離任阿積士的足球總監，回歸阿仙奴。
47歲的奧華馬斯（Marc Overmars）退役後於2012年擔任阿積士的足球總監，表現一直都非常出色。這名荷甲勁旅近年曾經殺入歐聯4強，而且培育出多名新星，再以高價出售。

荷蘭《De Telegraaf》報道，奧華馬斯有機會離隊：「在阿積士，所有轉會事宜都由奧華馬斯決定。如果有頂級球會或他在球員時代效力過的巴塞隆拿、阿仙奴找到，他絕對不會拒絕接受新挑戰，這已是個公開的秘密。」

奧華馬斯早前就回歸兵工廠一事透露：「我跟阿仙奴一直保持聯絡。他們對我有興趣，我不意外，因為近年我在工作上真的很出色。」阿仙奴現時的轉會由技術總監伊度主理。

圖片來源 : ©AFP

紐狗會唔會守唔住

足球總監即係咩位
買人定點

借去法甲都得la

何輝有時一句，就有靜晒嘅感覺

借唔到咪掟去u23

邊到有得睇結果？

未出住

一兩日之後會喺r/gunners 到出結果 我會記得po過嚟的

仲有球助攻

個球證係咪對狼狗嘅球證？

卡數無晒中堅

係

原來有腦震盪換人

呢球都唔算 所以應該唔計

紐要打少2個

買左卡數盤
震緊

無腦震盪都話有啦屌

yes ，唔計

而家打少2個

對面都可以換多個

今場波就係咁睇var

對面唔識雨戰進攻

場地積水仲猜

好似話佢啲數據好撚廢

遠射多啲仲有威脅

十分鐘頂到個和掛

難啲 打少2個 㩒住黎屌

同我哋上場對狼一樣

紐狗條友好似幾嚴重下

有willock點會輸

修狗都係打燒味 哈蛇唔打小組了

打多2個都冇咩走位

打多兩個，應該推兩碌杉上去頂

哈蛇真係吹大左

今晚allin西咸
乜都返晒嚟啦

擔架都出動埋

買硬架啦

死球仲大威脅過生波

達奴真係無下接實
高波下下都爭啲

屎都標

護空門

買好大?

打多兩球都唔猜入去 下下燒味
中堅又唔入埋去頂

怕左洛神要留2個中堅守住

哈蛇戰術真係廢過閪
打多兩個要燒味就留一件係後場得啦
中堅入埋去頂呀嘛

個光頭佬踢鳩人點解仲可以咁多嗲

屌擺哂堆中堅上去燒味啦

咪係
要斬又唔推埋維斯達戈上去頂

修狗踢多兩個都和唔到

牙達上場打少2個輸波
哈蛇今場打多2個輸波
大家都係斬波
不過大家會話哈蛇好波

一睇就知唔識打多個要點

洩晒氣

下盤收錢

紐卡素贏Willock姐...

哈蛇吹大左
紐狗win收錢

下場西咸推落去

阿米朗有d似大師兄

Willock 1個當3個喇....

有連美斯

屌哈蛇on9

屌雨戰積水都仲唸住猜

分邊45度角斬啦

諾哥今場助攻助守 好勁

直殺落去愛狗？

斬波唔係問題
佢後場擺一個夠啦 搵多個中堅上去頂好過
2個上哂去擺個防中逗底已經夠
兩閘兩邊燒味已經無得輸

牙Joe幫到水

愛狗讓太深 對面唔廢

修頓垃圾波

點睇哈蛇

牙祖放到幾多

25m

愛蛇讓到1球/球半

打多兩個都入唔到波 對布魯士都攻唔入

西咸中風盤都出埋 要富咸了

買左對家盤

大家覺得我哋歐霸仲有冇機會？
歐霸應該冇英超咁黑？

似和波

full team可以搏下 反正而家都係all in

原來牙達去咗嘈交

C朗咁輕鬆

買埋西咸-1

賓菲加呢排廢到咩咁
唔算難踢

但係達蛇個full team 連sub 有預willian 一份
希望達蛇學識放棄佢
明明應該巴丁，甚至nelson 都應該排先過willian

歐霸好似幾幫我地 好似洛克人定比比做咗分組賽mvp

達太祖

痴撚線 我地件波衫質地好到

今場有咩好嘈？

廢龍想報恩送12碼但係球證唔受

原來已經成36歲

年齡只不過係個數字

睇吓安哥

安蛇踢法踢到40都得

燒助攻 逼和加拉塔沙雷

意假啲贊助肉酸到

拿卡嬲咗

我個frd仲同我坳，話拿卡阻住廢龍，所以拿卡就犯規。

有無方法可以屌番佢

比段gif佢睇都夠啦

咁佢要反都無計架，同藍屍畜牲/猁狗春秋件人渣一樣有哂既定立場，點講都係無用

西咸啲form幾勁

洛哥番黎未

比富咸㩒屌喎

Thomas Partey did not finish our game at Aston Villa.

"He had a muscular injury so we had to take him off," said Mikel Arteta after the game. 'He could not carry on playing.
"I don't know [how bad it is]," he added.

"We will see the extent of the injury. He wasn't feeling well enough to continue playing so we had to take him off."

安哥踢到咁
踢到80 歲都得啦

俾左，佢係咁講拿卡阻住廢龍向前跑

點會12碼 係咪傻左

進取啲 出沙奧路
有前無後咁踢

又唔係咁講 如果澳廢咁拉跌屈堅斯 應該會係12碼

阿仙奴幾時先踢返起
比狼 av 雙殺

咁樣牙達會比人鬧埋連防守都唔掂

咁拉衫就合理？

係唔係都鬧嫁啦
進取啲有前無後算啦

你搵個人阻龍門出迎 門將打撚呀 實漏架

下
拿卡件衫比廢龍扯到變xxxxl喎

下，咁你會避開佢，如果再阻住佢先吹

而家係兩個同時間去攞波，邊有阻佢

咁事實隊隊都係會咁踢
定係你會由人地個龍輕鬆出小禁區接哂?
球例上頂住個龍唔係犯規 我無撞佢 好多時都係默許咁做
有睇都見到好多隊都係會圍住個龍門
反而拉衫拉跌人又真係犯規黎

愛蛇然緊一粒 但99連又傷

99連玻璃到

後面浩哥猜到下 馬里哥又玩到下波 以攻代守好過
不過沙哥無人逗住踢唔起

如果廢龍出去接波比佢頂住真係會吹拿卡
但呢球佢擺明淨係係度拉衫🤣

沙哥呢幾場仲fit過派對
今場都放咗幾下直線

可以考慮下沙奧路 沙卡做費蘭癲奴
esr做迪布尼 奧狗做施華 射左

起碼半年先踢得返

仲可以周圍昆水

愛蛇教左咁耐 西甲淨係輸過2場

好似我哋派對

真 唔撚洗跑
一拎波 一係分邊 一係回邊

愛蛇企穩頭5

2:0

但角球搵人阻住龍門好常見
反而拉到咁無12碼就好少見

算啦 放過波羅包啦 大家明就得
拉到咁反而無foul先唔常見
就黎要比人打幾鎚先口頭警告下

當今足球頭5教練

比達蛇玩埋今季先
完季就goodbye and thankyou mikel
Welcome home Unai

牙達玩埋今季有歐聯 到時仲good唔goodbye佢好

咁仲點反得落

有r連直頭科水添拉 使鬼goodbye

訓先 成個星期無得睇牙達
要下星期先有得睇

達蛇今季有歐聯
飛去酋長球場裸跑

都好難有如果有嘅話應該可以續多年

維拉同狼隊都係第一次隻雙殺阿仙奴

我小學學界神龍

Pepe ig d都忍唔住

愛蛇和波之鬼嚟

2:2

其實佢地明知會被個ON9 fa 罰錢都照屌
證明個情況真係太嚴重

一換走個前鋒就收皮

覺唔覺安仔黎我廠都有個三年計劃

降班
打英冠
拎英冠冠軍/打英甲

佢哋冇明屌既 ，應該唔會比人罰

閪咸睇黎下年唔想踢歐洲賽

Willian lost possession five times in his 16 minutes on pitch for Arsenal vs. Villa, as many times as Thomas Partey did in his 74 minutes on the field.

安哥 game changer

阿狗關佢咩事
佢自己個英籍計劃先係重點

傻閪球證睇var 睇晒啲補時時間

屌奶星 搵埋咁多錢搞移民唔撚得
啲死黑鬼少少錢都慳

搵人比本BNO佢即刻躝啦

呢個傻閪球證都幾鍾情紅牌

暴龍哥屌trust the process
話信咗咁耐冇嘢比到球迷

佢咁耐以來有冇屌過廢羊

佢每次都話：我老友呢排狀態唔好

Fd底比你都唔好意思屌得咁入肉啦

正啊，等緊般尼都可以雙殺

廢龍一轉會就開始dirty

唔識睇，咁樣係點？12碼？

foul on not foul by

安達高美斯好正
覺得佢好過C8

般奴勁撚到...

2和b廢到

攻守轉換幾勁,可惜前面做唔到射門
J洛今場幾差下

2比2

好撚勁 啲射波 james

李察利神越踢越廢

暴連又反吸

垃圾2和b

絕殺

垃圾獌

暴連

人地起碼有一分 我地兩連敗

垃圾阿笑人

吹波？係笑你2:0變3:3 有咩問題

勇奪一分笑乜

廠連敗2場狼，維拉
有咩好笑人

勇奪零分

獌

細梅可以去踢德乙

Mustafi begins Schalke spell with mistake that leads to a goal

正常發揮

又輸

良心好靚

細梅回家未

都係雲加好

半年約

走位靚到

富咸盤又中
愛狗下盤又中

轉運了

梅狗去幫人降班

近幾場進攻都踢太慢
中前場出快馬/拿卡
但係反擊又唔打

出羊放poacher
但係唔俾過頭波只斬波

明顯係達嘅進攻戰術問題

佢心諗 下季都完約 再揀隊拎簽約金好過

【谷到情人節先有波睇】阿仙奴20-21球迷討論區 MDXXIX

1001